{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042360",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076491?place[place_type]=GID&place[gid]=1076491&place[latitude]=33.2544330358&place[longitude]=126.4195916454&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 천제연휴양 펜션"
    },
    "text": "チョンジェヨン休養ペンションは済州で美しい景色と便益施設が最もよく整えられた中文観光団地に位置した新築休養ペンションです。 中文海水浴場、ヨミジ植物園、シャングリラヨットなど中文観光団地内の観光地はすべて徒歩で簡単に観覧でき、天帝淵滝も含まれます。 特に付帯施設は済州旅行に様々な思い出をお届けします。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックアウトの延長は状況によって制限される場合がありますので、追加人数が発生する場合は予めご連絡ください。 また、最大人数を超過した場合は入室できず、ペットと青少年の男女同室での宿泊は許可されません。 客室の使用中に発生する毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、魚や肉を客室内で焼くことは許可されず、喫煙は禁止されています。 また、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることもできます。 ペンション内ではIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場も利用できます。 駐車もできますし、海水浴場、遊歩道、そして近くの観光地もあります。 ペンションは体験農場としてみかん農場を運営しており、客室は他の人数で利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "休養ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "休養ペンションは済州で美しい景色と便益施設が最もよく整えられた中文観光団地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "中文観光団地内の観光地はどのくらい近くにありますか？",
            "answer": "中文観光団地内の観光地はすべて徒歩で簡単に観覧できます。特に中文海水浴場、ヨミジ植物園、シャングリラヨットなどがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。延長する場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと青少年の男女同室での宿泊は許可されません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室の使用中に発生する毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室の使用中に発生する毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での焼肉や焼魚はできますか？",
            "answer": "魚や肉を客室内で焼くことは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、全額払い戻しを受けることもできますので、カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の設備は何が利用できますか？",
            "answer": "ペンション内ではIPTVとWiFiが利用できます。また、バーベキュー場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "海水浴場や遊歩道、近くの観光地もあります。また、ペンションは体験農場としてみかん農場を運営しています。"
        },
        {
            "question": "客室は他の人数で利用できますか？",
            "answer": "はい、客室は他の人数でも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 561
    }
}